連登有無好既教車師傅

有無巴絲做緊教車師傅
或者有好既教車師傅介紹

同求

咩意思

我有 但點聯絡？

我教開推車
有冇興趣

你學私家車定輕型貨車先？棍波定自動波？

hehe都有興趣？

自動波私家車